午餐：23122017

正呀

俾狗食架?

弘b 搞咩咁慘

斤直真係好人
大時大節加隻蛋比狗食

肥肥搞咩要食二手飯

弘b聖誕節會去邊

好味的

好味 有魚 有蛋 有飯

豬潲咁款

吉妹呢 弘想食buffet

好食㗎

識貨

我無地方去

吉妹唔去拍拖

越來越深閨唔想出街 男同事約我平安夜出去我都無理佢

想嘔

廚餘

勁。。有人約

吉野叔叔